貓仔打算以後唔派息？

成年

32蚊放果班傻hi呢